[PS4] 想問下點先用到喇叭?

是咁的, 小弟女朋友買左隻太鼓達人, 本身係插住舊式電腦MON(冇USB頭果D)
但係想用鼓玩唔用手掣, 就買左個喇叭(USB頭+3.5mm線(應該冇錯))
佢話插左唔知乜, 總之喇叭冇聲

想問下而家點做先可以用到個喇叭?
p.s. 可以買過個喇叭, 但應該唔會換mon
唔該晒各位大佬

最on 9但方便方法

喇叭2.5mm插頭插落手掣度

買個有光纖輸入的喇叭
我ps4 pro係咁

唔該晒兩位, 佢岩岩又話有聲

3.5

其實有冇得手制插左耳筒喇叭照出聲